香港邊度仲有二手教科書店？

去開一間係深水埗
叫精神書店
但越黎越少教科書
老闆都唔再收書

想問仲有冇多d可以比我去行下睇下

問龜Sir，應該佢最熟。

係, 佢屋企一堆教材、教科書、考試書籍

推到佢見到

屯門v city對面有間

咩名

文采書店，樓主去下

推

西環

間野幾平同幾齊，中學果陣成套二手書都係果間野買

有冇名

我都係，除非改版，否則我所有高中書都起度買

唔記得 好似叫校友

炮臺街有間附近好多南亞人係咪汁咗？

北角好似都有間精神書店
西灣河工聯會對面都有間細二手書店 有賣教科書
另外有個app叫 sparktake 都有人賣二手教科書，可以上去睇睇

北角個間冇
好細

檸檬書店
依間野啲書幾新淨
利申: 自願做打手，中學啲書都係個到買

問過呢間冇我想買個幾本

問左文采未，見佢啲書幾齊下